{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 예람 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 平日は週末に比べて料金が安く、追加料金は超過人数当たり15,000ウォンです。 予約の際、人数の追加は事前に通知しなければならず、最大人数を超えると入室できません。 客室は禁煙で、焼肉は屋外バーベキューグリルをご利用ください。 利用中は什器や施設を破損した場合は賠償する必要があります。 飲酒による高声、放歌、または歌などは控えなければならず、カラオケの設置もできません。 施設利用の際は個人の安全に留意しなければならず、退室の際は物を几帳面に点検し、冷蔵庫には食べ物を残してはいけません。 入室の際に備え付けられている物品の他にも、肉グリル、炭、金網などが含まれています。 小公園では足球やバドミントンなど様々な運動が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の料金は違いますか？",
            "answer": "平日は週末に比べて料金が安くなります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は超過人数当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約の際、人数の追加は事前に通知が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数の追加は事前に通知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "焼肉はどこで楽しめますか？",
            "answer": "焼肉は屋外バーベキューグリルをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "利用中に什器や施設を破損した場合、賠償が必要ですか？",
            "answer": "はい、利用中に什器や施設を破損した場合は賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "はい、飲酒による高声、放歌、または歌などは控えなければなりません。また、カラオケの設置もできません。"
        },
        {
            "question": "施設利用の際に留意すべきことはありますか？",
            "answer": "施設利用の際は個人の安全に留意しなければなりません。退室の際は物を几帳面に点検し、冷蔵庫には食べ物を残してはいけません。"
        },
        {
            "question": "備品には何が含まれていますか？",
            "answer": "入室の際に備え付けられている物品の他にも、肉グリル、炭、金網などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのような運動が楽しめますか？",
            "answer": "小公園では足球やバドミントンなど様々な運動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 423
    }
}